植物撚 桂花扦插成年葉同芽都仲綠但冇根

想知即係點 係咪已經失敗
條枝好似乾曬 但葉同芽都仲綠